依家D新盤唔再係地產佬打交爭客,係班客打交爭盤

屌你老母真係未能見過

有咩投資好得過買樓
如果我有錢 我都跑入去搶住買樓啦